［工程］有無巴絲報咗港燈tt?

有無同路人

咁睇唔開？

巴打有咩好路數

無人apply?

巴打報左有得in?

下星期二in

巴打mechan 定elect ?

不歸路呀Ching

港燈岀乜價請TT?

好做?

開始出offer未？